要被打壓 定 繼續開花 開到成隻雞都係？

針對香港的民眾抗爭，被洗腦支那畜說：「這個膿包一直有毒素在裡面，讓它潰爛出來，就好了！「 我覺得，讓香港這塊唯一正常的機體組織，扛著960萬平方公里的膿包，實在是難為香港了！ 堅決不能讓破裂中臭膿包污染香港！

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

超暴力愛國愛警大遊行！！！！！！！